其實托迪有乜野咁勁

踢人佢就識
ONE-TOUCH PASS睇片好似普通料咋喎
笠射好多人都識啦 罰球都係幸運成份
到底有咩勁 仲話吹到果時接受去皇馬既話成就極高

邊撚個托迪呀

食

呢個真，垃圾羅馬執柒左佢啦

冇人識喎 得樓主呢d羅馬狗先識

放針狗

食屎狗

樓主食屎狗

我信N賓清白

老妨 告埋你

今日心情好
唔想打交

唔係，我有做過

踢人插水同放飛劍都一流

邊個黎

捧過世界杯=侯選球王

你咁樣插佢一刀

去皇馬成就唔會更高唔通留係羅馬會成就更高咩食屎仔

托迪托度個friend

收爺啦 我廿年羅馬迷

佢冇倒係舒華沙面前

得樓豬呢啲羅馬狗先識嘅垃圾

夠茅閪

托度勁過佢

同我踢街場咁上下水平